地下執錢

我朋友琴日係地下執到張廿蚊泰銖 自己袋左番屋企 之後個晚就發惡夢 第2日電腦待機無郁過會自己著番 佢想知係地下就咁執張銀紙會唔會那野?

係香港執到泰銖

係

rip

你朋友定你啊

我朋友 我幫佢問 真心求教

佢話呢款

執完又要驚

係泰國惡靈 樓主玩完

我個fd

下世醒目啲